有無人可以屌醒我

人進入一個新階段之前，會以為自己可以保持初衷
但當真真正正踏入左之後，發現自己俾好多新事物吸引，好多野出現左喺生活，初衷開始淡忘
知自己有野想做，但就無動力去做
可唔可以揾人屌醒我

做得好